有巴打同我一齊食羊腩煲好溫暖

hehe

羊b

羊咩俾你食左了

同仔仔食飯wo
唔洗溝女啦

where

下面果碟幾正

邊到

我都打緊邊爐

好正

兩個人行街街

巧gay

大佬比個名嚟...

樓主係邊，我都係到wo

Where

餐廳咩名🥺

邊到？（希望五是觀塘）

Gay

係！各位網友！

椒鹽豬扒

無女同我食飯呀

樂富好正好多野食

羊腩偏瘦